牙遊我決定脫毒了

始終敵不過世人目光
身上唔會再掛二次元周邊

物販？